[急] 眾籌第一個訴求 可否改改字眼

//...1. Release of peaceful protesters;//

我怕感覺上會比人割席，同埋政府大可以話被捕既人都係不和平

我地既訴求一向都係停止起訴所有示威者，我覺得就咁 release of protestors 會比較好

大家覺得呢？

認同
維持

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

推

推，大家講下點睇

應該要特赦定點
Under the terms of the amnesty?

都可以，有冇人識個搞手可以comment 下

比錢嗰陣已經定咗稿，要改就要另外起一個眾籌，否則變咗貨不對辦。

我都有諗呢個問題

但之前真係冇機會睇到

push

隔離台集中D喎樓主

謝謝告知

香港好似淨係得pardon(特赦) 無amnesty(大赦)

推你上去